[美國感恩節]感謝美國節Black Friday (3) (請用不推文回覆)

夏蟲語冰打嘅懶人包
好撚柒多伸手黨， 盲毛
而家嘗試整合， 整合完唔撚睇仲要串柒柒嘅自己單機啦

簡介
美森，英森， 德森，日森 = 唔同國家嘅Amazon
美，德，日，英都已經開始做緊BLACK FRIDAY COUNTDOWN SALE
唔好再問開始咗未， 29號先係， 點解你想要嘅嘢冇折，係咪未開始
因為日日SALE 嘅貨都會唔同， 年年特價嘅貨都唔同
唔好再問點解上年WIGGLE UB 有折今年又咁貴
你要等到29號先買隨便你

而家美森做緊USD 49 免運費直送香港
除咗Amazon， Bestbuy ， Walmart， Macy
好多大型外國品牌百貨都會做BF SALE，有無直送、用唔用到集運又係另一回事

無論咩網， 總之寫住NOT SHIPPING TO HK， 你就要集運
因為你肯俾運費諗住直送香港佢都唔撚送
至於用咩集運邊間好，自己Google， 流程大約都係做會員， 集運會俾當地地址你， 你填完資料送去當地地址，佢儲埋一堆就會送香港， 集運一般講緊1-3星期， 自己決定用邊間
唔好再問直唔直送， 係咪要集運， 你CHECKOUT 俾錢前填香港地址佢唔撚俾你咪要集運囉

電器篇
麻煩盡量去英國，澳洲(29號先開始)AMAZON 睇
香港用緊220V 一般小型家電(直髮夾， 手機充電器，Kindle...etc)有配國際通用火牛(110V-240V) 就可以直接用轉插(2腳轉3腳)喺香港用
至於大型少少家電 例如 電視， 咖啡機， 自己睇電壓
唔想煩嘅直接去英森，澳森買， 香港一插就可以即用
DYSON 吸塵機國際電壓，加個轉插就得，風筒風扇唔係
一般外國買嘅電子產品香港係無保養
APPLE 產品會包國際保嘅只有唔插SIM 卡嘅產品 (例如 IPAD WIFI 版)

格價
歷史價插件 (Chrome Extension)推薦：CAMELCAMELCAMEL、，
咪撚再問平唔平抵唔抵

Subscribe篇

以上圖為例， Subscribe 咗呢間賣家可以即時享有5% discount， 基本上你買完即刻取消返就得
由於賣家好想你定時定候都買佢啲貨， 所以你可以揀埋REPEAT DELIVERY
嚟拎多10% DISCOUNT， 同樣你買完俾完錢即刻取消返都得
基本上你按多兩個制就再平D， 何樂而不為?
但注意唔係件件貨個個賣家都有呢個功能， 麻煩大家注意吓
至於點取消，自己去返自己個ACCOUNT SETTING 搵，連呢樣都要教埋你你咪撚網購

暫時係咁多

文盲唔睇#1 & #2 / 無用不推文嘅，大家可以唔駛覆

會員 命運在我手 #82546

入呢條link block柒佢就ok

LM

有冇手足買過慢煮棍

呢個post直程要置埋頂
暴徒黑佢老母

最平果隻anova amazon 抵D
但其他款直上官網買

Q: Voltage for this product?

Answer this question
A: 110 V. There are plug adapters if your home is 220 V.

Fabio V. · 2 years ago
Leave a Comment
A: is the voltage adapter supplied with the speakers?

Mr D W Green · 4 months ago
Leave a Comment
A: in us 110/115 volts power adapters are available for other countries at amazon

John R. Hanson · 2 years ago
Leave a Comment

繼續屌bellroy
email 呢
就冇貨啦

同埋keycap係abs，又係減分嘅地方

變壓器唔平家
隨時搞到成條數貴過行

美森藍芽耳機係咪要集運？

不如你睇下垃圾郵件

我係junk email收

今朝申請轉頭就收到

一入

咁快爆post...

真係冇呢
我用左3個email 都冇啊

不如你申請一個比我

留名

買左hide n seek

5舊幾水 我覺得可以啦
啱啱同朋友夾咗了

突然間咁多巴打用 Bellroy 感覺好欣慰

依個好似唔可以獨立用

點解咁講 其實上年見平到4百幾但冇買 上年d野吸引d 今年麻麻 冇咩值得出手住

係我IMOM咗定點 點解ups會寄咗去中國之後先寄返嚟香港

sry 手快撳錯咗 應該不推文先啱 自膠

你填地址填左hong kong china?

佢一見到china 就送你中

上amazon買smart wallet邊款抵玩？

冇 淨係寫Hong Kong 唔知點解會送中

有機會個hub係大陸

咁多人買bellroy咁
乜真係咁正咩
好似唔係減好多

咩都試下啦 有時唔一定等最平 覺得時機啱同需要就買啦

純粹見到佢外面同入面唔同色, 仲有其他色揀先買黎試下, 都唔知好唔好用, 買咗咪知

我覺得係有rfid
個樣又唔衰
叫買得過
可以換下銀包咁

有爬文

巴打 入地址個度冇得入大埔可以點做

下
官網700-150 wo

我點撚知
我都未有email

其實Bellroy真係好一般炸喎

是但揀就得啦 送貨個個到時識睇地址就知架啦 記得不推文

我尻填左沙田
寫左大埔係第二行

有機會個大倉係大陸我之前買衫都試過 車落香港

想買個可以裝散銀同一兩張卡嘅散銀包
留名等推介

係囉, 減左價四舊幾咪試下...

同埋佢個travel wallet 個設計都幾好, 一路想有舊野可以裝passport + multu currency, 佢重有埋支筆

本身用咩銀包 換銀包係換bellroy

travel wallet正

不過一年用得幾日

我用緊secrid id double deck 個隻, 個樣太柒所以想換

你用開幾萬蚊？

買左個wh1000xm3 228

本身用緊隻淘佬 都係皮既 但用到厭想換款 其實都幾好用

bellroy淨係想買個card sleeve
有冇巴打都係買一樣嘢唔夠錢有優惠
一齊夾 跟返比例減個優惠

dyson v10 抵唔抵騙？

有冇人買macbook 好似唔直送hk
我唔係好敢用集運送

啲皮太薄，好易變型
幾年前買一個，用咗一年左右

Shipping & Import Fees Deposit to Hong Kong (Eligible for FREE Shipping on qualifying orders over $49.00/HKD 391.00)

呢句即係over USD49 都要運費?

無不推文唔駛咁好心覆佢啦巴打

有D講到明呢句

FREE Shipping to Hong Kong on qualifying orders over USD 49 (HKD 391.00)

除左adidas us, 邊度買ultra boost 平
見wiggle 無點減

請使用不推文

有啲過咗$49係有直送免運，要Check-out先知
正如#2所寫嘅Tempur 枕一樣，Neck有Symphony無

係咪完左 依家用變左invaild 幾分鐘先仲用到

同問 入極都用唔到

請問係咪ship個下先會扣信用卡輸？我連sms都未收到⋯

等佢fix掛

唔該樓主

屌你老母

sor個不推文又轉咗地方

唔好估 打上去問
我分別買左60923／926 都無事
係926個set有一個既包裝被剪開
似係海關check貨掛...

你件貨到邊?

free ship不嬲都慢到仆街

bellroy 比新舊登屌到落地底泥都不如
上年仲平都冇人買
今年竟然咁搶手
睇黎暫時真係冇乜野好買, 希望過兩日有d 驚喜

平咁小冇保唔抵玩

留tg?
我夾個銀包

跟本唔好用 好撚伏 唔明做咩咁多人搶住買

巴打係咪直接寄屋企?

依隻有delay

邊個銀包, H&S的話夾埋唔夠$1500

岩呀，買D 平野唔夠數就塞件落去儲夠數
有多都唔緊要
一係自己備用，一係送比人

就係H&S

美國timberland係咪bam左轉運倉地址

Selfridges black friday 開始左未?

TNF都係 cut單

問左無人答問多次
ultra boost 除左wiggle 美馬 adidas us仲有邊度有平

請使用不推文

補LIN

冇留意到
sor9

冇人知就冇人答㗎喇，你問幾多次都一樣

Pin哂、寫埋係Topic名都見唔到真係幫你唔到

Renew 你想用二手機？

唔係全部野都有

冇買過gift card但佢話我唔eligible
反而有個offer係買50蚊送15蚊
未試
唔知可唔可以兩樣都有

TIMBERLAND 經典黃鞋冇discount

想買sound bar
想問下電壓係咪會唔啱？
即係要再買變壓器？

用咗3個email都未收到

望下先唔該晒

要hi

你埋單6百幾
但香港先700 - 150 wo

你睇清楚先

搞極都唔得

sor 睇錯
你抵D

好彩 H&S 連埋運費都係550左右
唔係真係想死

#1有
唔想燒咗間屋就要

睇清楚都係620

買袋直送香港有運費,
一係美國集運, 都係要錢,
睇黎都係收皮

咁我幫你唔到

BestBuy 同 Walmart 買野，用香港信用卡會唔會彈order？

我會建議你帶佢去按摩好過

呢個價買唔到靚野
但我冇用過

我都有望過，但google search唔到呢間公司。
出殘體字404...

係

一言驚醒...........
我啱啱都 search 搵唔到呢間嘢！

我都係唔買，睇下有無按摩機啱佢先， Thanks 巴打！

有冇電動牙刷推介？

細心啲睇終於見到啦
下個Post搬返BuyandShip上黃店

想問體脂計有無平

熱門有個BF po 全部推文 on99

海馬枕今屆蛇齋餅粽指定贈品
雖然唔知有無主動sponsor, 但我就不鳥

有冇特價羽絨褸推介

仲諗緊買唔買部4k電視

就係未試過買易碎品
同死點問題唔知嚴唔嚴重

Cherry 銀軸已經抵返晒

爆？
不過amazon係件貨出現問題應該處理得比較好掛
退錢？ 送多次？

買呢隻

有無人知, D 電器/工具......(eg...電動打磨機...., 電鑽.....)

會唔會又俾海關扣住運唔到過黎....????

屌其實呢篇野幾L癲
多謝整理

無caramel 色

external SSD有冇抵野？

咩牌字？

屌 唔通做第一個買電視
個電壓 上個Po見到有巴打話就咁換做3腳都得

試下運老母過關先，已經比連登仔扣住左

買GIFT CARD先
唔用得咪死

Cisco

無block gift card 但blcok 集運

gift card點會用唔到 你應該擔心買唔到giftcard同運唔到

重post..

有無試過成功到手/買到 d 電器/工具......(eg...電動打磨機...., 電鑽.....)
會唔會又俾海關扣住運唔到過黎....????

Price: HKD 634.06 & FREE Shipping to Hong Kong.

This item does not ship to Kowloon, Hong Kong. Please check other sellers who may ship internationally

點解會寫free shipping to HK，跟住又does not shipping to HK

同埋見咁多個都問美國買電器使唔使變壓器
其實就得2個情況嘅啫

一係110~220v國際電壓：換plug/轉插就搞掂
一係就110v美國電壓：要變壓器

要知佢係唔係國際電壓就得2個方法
一係就Description/Spec有寫
一係就問個賣家

喺度問係冇乜人答到你

點先用到Bellroy 個優惠

其實郁係因為今年冇咩平
買黎買去都係果D
有樣野特別D 就會引到大家條癮

揀返Sold by Amazon個個就ship 到

thx 巴打

完撚左啦一早

奶共 / 中資

Michael Kors（老闆係政協）係咪曹其峰

如果係，咁Tommy Hilfiger都唔買得，佢係大股東

有冇人買左pc37x

B&S不斷搵youtuber賣呢隻耳機既廣告,都唔知係唔係有佣分

請問amazon 是咪要出左貨先有tracking number?

Yes

高度推薦比伸手黨既必買用品

未出貨可以track啲咩

真係好夠膽
袋住啲credit都唔知做咩好

HKEPC有個post係喺BH買77吋OLED

philips 4100
之前有個評分表見到佢分數同貴果啲款都係4.5分
(應該同型號)

包裝入面齋到仆街，成隻耳機又膠，耳罩係絨毛一定唔舒服
同game zero game one差唔多價錢，邊洗買佢

我睇呢篇佢賣咗Tommy Hilfiger

直到2006年，英國私募基金Apax斥16億美元（約125億港元）全購Tommy Hilfiger，曹其峰全面退出，估計從中賺取數以十億港元。

應該係
不過我都係睇左啲youtyber先知有依部headset ,我見第一次申請acc可以減多20usd 先買

抵你買唔撚到

用電話，唔比right佢location check

又睇下先唔該你~

但tommy 既香港代言人係余文樂

余文樂奶共屌尻示威者

賣晒喇，冇記錯冇晒股份

好，照放上List

我用集運個電話

呢隻用唔用到6系刷頭???
有邊隻靚刷頭推介下

刷頭無研究
我都係求其買啲代用刷頭
見評價星星唔太差就算
原廠好撚貴

好似唔同model?

睇啱就扑鎚喇

如果你係美買返香港用嘅，好多嘢都唔夾，唔好搵自己嚟搞

直送香港會減咗VAT，同免運差唔多

LotPost 用過幾次之前 ok架 wor
係cs d 態度一般但可接受

SSD 香港好平

咁唔錯喎都 本身都唔點睇香港電視 用嚟打機youtube Netflix 比咗信心我買

用左code hkd679買razer nommo抵唔抵
想買個2.0喇叭

留個名

不推文啦屌你

有苦主大聯盟，你用埋我個份

我集運倉收左貨, 但amazon 都未send email 比我

反而今次直寄香港

終於追完三個post
唔見有safety razor同publish jogger pants討論
有無巴打有留意開

買咩

第一次寄去中國買咗對皮鞋only 今次望遠鏡 mouse

有無人試過成功訂到美國 Columbia 去集運？

巴打同我同機
收到SMS話聽日送,不過唔知幾點

又出唔到不推文,好煩囉
可唔可以改做教一次不推文就以後都不推文呢...

咕菇棝巴 等你report

未成功過

Hkd $1000左右有無咩espresso machine抵買？

都係d記 啱價就買

應該#1全部都講明唔得
但總有方法搵到既

Loreal 㗎
奶共brand
dllm

咁但係未出貨佢諗住track啲咩

我都中鳩左次伏

Amazon 黎講等緊 new balance 997/998 made in US 唔知會唔會平

我都覺，幾年前喺誠品買，新買嗰陣係幾靚啊，但真係唔耐用，可能我用得比較粗

有冇人想係Jackwills買野Share番運費？
岩岩禁過£18.33運費直送香港
不過唔知比唔比到錢

有意既TG:hkgjackwills

PS.不過買多左野個運費就唔同

呢個真 一直都唔會亂擺 有次塞咗入個好亂嘅背囊 攞翻出黎個面皺曬 好似皺咗嘅紙咁

我都同機
Sms 話7pm前

299 AW4 gps好似幾抵
但係我比佢cut單

音你老母箱
喇叭就喇叭啦

你有睇#1同#2就會知

eye shadow

祝你用到生cancer

咁有冇咩其他牌子推介？

對唔住 手快撳錯推文

係咪只要係英森買乜電器都唔怕唔岩電壓？

你睇清楚,係叫你如果聽日冇人收貨,今日7:30PM前入條LINK

之前美森都係299.....

有冇人想係Jackwills買野Share番運費？
岩岩禁過£18.33運費直送香港
不過唔知比唔比到錢

有意既TG:hkgjackwills
PS.多左野個運費就唔同，不過Share一定抵D

有無咩名牌皮帶襯西裝有平

幾年前摸過
皮嘅quality真係麻麻
不過一分錢一分貨，幾舊水都叫買得過。

有性趣
留TG

有冇人買過顯示卡？

岩岩去門市試過
唔抵買

得啲柒色

係咪用uk size

點樣揀返Sold by Amazon

到時用返旅行個D adapter 得唔得

我想買sinomax product.
點解amazon search 唔到?

因為人唔係香港

呢隻色都唔係好差姐

4100平左,$238咋

Ray ban 係咪都要經集運先到香港呢？
SC simply cash 比唔比到錢？

amazon uk 運勁耐。。。

Adidas UK 係咪有人有promo code

最多一個禮拜有幾耐啊

vizio soundbar 有無人用過?
見而家amazon 有一隻由usd336減到80,好抵屌

你要睇埋佢火牛支唔支援，仲要買變壓器的話就費時失事

請問火牛支唔支援係咩意思?可唔可以講多少少，唔該門打

禁下面個New &Used from ... 就會睇到Amazon

d 聲唔得
太弱
睇緊呢個

google 一 search 就有

邊度？

美國出名性價比高
但香港似乎無引入

但要香港比幾百蚊買隻牛，好似係行110v

PUSH

往年智能手錶會唔會平? 依家睇好似無咩平，好想買隻ACTIVE 2玩下

聽日就一個禮拜 但睇咗仲未到香港

原來呢個得20%
我google搵到30% off

大家google Adidas UK promo code就有

聽講連登出左個新功能叫置頂，如果有人睇睇再覆post就好啦

佢跟機個火牛
美國好似係110V
香港係220V
如果佢個火牛係國際牛110-240就淨係轉個頭就得
如果佢只係支援110，你響香港用轉頭一插著去會燒

biy絕對良心深黃
如果我係打手仆街死

即係如果有國際牛用旅行adapter 就搞掂?

你仆街死啦盲撚

今日搞左成日selfridge都放唔到野落bag去checkout
有無人都係咁

yes

唔好意思，我推左文。

有冇睇過人地講咩

thx brother 唔好意思要畫公仔畫出腸

係咪要集運？

連登枕呢

唔係呀 我見白色都係90 用埋code都係
67.18磅

白色$67算唔算平?

變返90幾鎊了

繼續推

想問點解明明禁左place in usd
Order個到都係寫hkd既

我都為個 logo 買 H&S

Thanks for the info!

同埋h&s冇卡其色

正常冇lag 呀

搞掂啦
Cancel左再place就ok

想問大家Columbia係咪剩係收us既信用卡落完order之後佢話我唔meet payment requirements

唔知係咪通病，harman kardon個藍芽好廢

note sleeve你用左幾耐?
我2年半頂唔順要換

巴打咩卡, 定用paypal
我hsbc card比唔到錢既...

直運都free?

我要clear

一定要集運喎

大約三年度，未算好殘，主要係褲袋磨到

[url]巴打介唔介意share個code[/url]

ok 啱啱睇到了 我上年買左對黑色已經爛左 諗緊買唔買對白色

睇咗好耐，19都係揀唔落手

唔係對對都用到30% off
20% off一定得

電壓呀，唔係頭問題，自己上網查下

me too

得左 唔該晒巴打

屌撚死bellroy
仲未有email

好彩一早叫巴打幫我買埋

我用paypal俾到

個code用唔到

nespresso 咖啡機其實高級同低級有咩大分別

Panasonic上年black friday買
日本製造又唔貴

刀運得？

有冇人夾BELLROY, 我想買野
一齊夾夠1500回4百, 一人一半

我想買hide&seek都係700, 你夾唔夾?

巴打我想買個袋 $780.....岩岩差廿蚊

唔係對對都用到30% off

有無人買mon? Samsung 32 吋有隻4K mon 幾正

依部無Chromecasr/airplay...買上一代好啲

岩岩試左呢個用到 UVN6-OQMY-YIR9-QTEAD

ipad pro

有冇人買fifa20 33% off
不過記得舊年好似半價

請問 ultraboost 19 £95.97個價係咪維持左幾日?

用到 thx

點解禁PAY無反應

數位版定實體版

有冇巴打買美國asics？會唔會cut單？

sinomax港資嘅咩

我 佢寄左email比我

禁錯F5之後用唔到...

梗係買少少嘢試水溫先

有無絲打係selfridges check out 唔到？
定係我一個有問題

早兩年

Diu...打錯野，
早兩年用香港卡買冇問題，有冇改就唔了。

same 同你一樣情況 尋晚七點買完而家仲未cut單

Amazon 免運費到29號？

Btw synology

想買電視，美森呢部寫230v 係咪即係香港換個頭就得？唔需要變壓器？
電器白癡

補圖

係啊

試吓先平香港一半

有冇巴打知道Nomad Base station 邊度平

咩MODEL

買咩型號？

咁夠薑 唔驚爆moon咩

博一博呀

搏一搏 單車變摩托

呢款Delonghi 點睇
淨係飲美式/espresso

唔同制式⋯⋯

Origin

AC 230V 香港220V
換左條線就得

美國tv同香港tv個制式唔同

點換條線

電腦 moon姐

bosch/devalt 18v好好用，啲電可以買大陸代用，啲機就好多時有齋機平

睇埋ebay/best buy

想買moon但係要300-500運費

落電腦鋪買條

steam controller 5蚊USD, 大

我之前個mon 運費$840

有冇人開咗試用一個月免費prime 會員用priority shipping

我個4K 24” moon 都係美森買

有無推薦 我見無乜點平

無乜刀抵買

地區要轉美國

係咪一定要集運?

好似無慾無求咁。淨係想買安全用具

衫褲鞋都有又唔帶錶

online la, app 廢

METOO 可能前2年買得太癩sosad

有冇返工袋介紹

Online 都死左

x2 淨係買咗文具

巴打 我bns 但用visa 同paypal 都唔得想問係咪billing/shipping address問題 點搞

red wing有冇咩網做緊折？

btw 個 不推文粒制去左邊

可能你張卡有問題，試下用第2張
頭先PAYPAL用HSBC唔得，跟住轉BEA就OK左

而家要覆個下先㩒

搵唔到你tg
不如你add我

ub3.0 著UK8岩岩好
ub4.0 著返同SIZE好緊
咁UB 19要唔要買大半個碼?

上年wiggle免運，計埋差唔多？

屌 啱啱就即刻cut左單

check out到呀

試過PayPal, credit card都payment唔到

Adidas UK 個碼究竟係US 定UK

巴打開唔開團集運 見佢50$free shipping

UK

真 100蚊加運費 抵玩

等左10分鐘到

直運？

邊間集運

我都唔得

心郁郁想買ub

Nike減價未

我就係想知樓上巴打係咪用直運都俾人cut

下。。。上面先有巴打話用集運俾佢cut

直運啦

應該係廣告

成功買左3轉

Ub 19 係咪要買大一個碼？
有冇高手知道？

我舊年買嗰隻hide and seek block唔到rfid

點睇 Amazon Fire HD 10?

買左全白 大左半個碼

本身係uk9 買uk10 穩定d.買細左就仆了

英國應該係uk

用大新卡, BILLING ADDRESS填集運倉正正常常買到
多謝咁多位介紹

我都搵緊 巴打有target?

你拎入門級同封頂級比

最後 backcountry 買，平香港好多

Ralph Lauren 做緊usd $125 6折再9折
有無巴絲想夾

但本身平過香港買，Vg10過d，

想問下有咩耳機同speaker抵同好
唔太熟耳機果啲

睇得啱嘅得藤次郎嗰把 但未夠平

用集運？

而家睇得番40% off

新手入門係咪呢把drill / driver 都夠做??

GOOGLE可以搵到ADIDAS UK 30%OFF CODE

睇鞋嘅話，可以望吓Viktos，部分款官網仲抵過Amazon/嗰啲

uk adidas係咪冇可能香港卡直接比錢, 一定要paypal?

仆街
跟左上年買ultraboost個size

我都買左平時鞋碼
以前UB3著大半碼

感謝巴打

Sor眼訓冇不推

藤次郎香港買，要買就買關孫六，算平，其他牌子，好多香港冇得買，你搵下d大馬士革，勁靚，好多牌子揀，揀d made in Japan

我想要實用嘅VG10刀 有無推薦 係咪美森搵比較好 日馬唔識search

買左邊部? 幾錢?

藤次郎vg10, 500幾三德刀，香港買。
日森就大把揀，買把靚既有大馬士革vg10，關孫六我見做promotes 7500幾yen，一般萬幾至幾萬yen都有，我都唔係話識好多，花紋呢d睇個人

不推文呀巴打 有冇tg

關孫六好似無7吋同8吋刀 唔慣用6吋刀 定日本仔用開短刀

應該就standard 左16定17cm三德刀，牛刀先有21cm

如果用ae卡成功率會唔會高d？

搵到了 3q

我都諗緊 呢個價算抵?

有冇人要買razer野?可以夾

睇啱 yaxell 嘅曜 但資訊極少 巴打有無研究

個人真心建議 V10 都係買番港行好 D...
一黎個價唔係真係差好遠 (細舖 fluffy 賣緊 3100 左右)
二黎 V10 比起其他幾代真係特別易壞..

佢成日extra 30%, 40% off 架啦

我已經買咗一轉衫同化妝品

咩網買？有無介紹

我藍字絲 男裝都係endclothing mrporter嗰啲？

其實我都係絲

最新個部ipad

32GB 279usd 用no rush shipping 減多30
128GB 379 就減50

咁no rush係格幾耐先出貨google 左話6個工作天，仲未checkout買

yaxell可能香港買更好，灣仔有2間，認真，佢800 以上就有大馬士革花紋，我自己都好鐘意下，性價比好高

咁其實個個都一樣

想屌

巴打點睇Wüsthof既套裝刀

大約比平時平多US$5

各有喜好，佢個classic 三德都好多人鐘意，但佢唔係vg10鋼，一般認為vg10質素好d，同埋佢有blade guard，會阻住磨刀，我見美森做deal 480好撚抵，Sogo賣成千幾，套裝咁多把，實際一般家庭邊有功架用得哂

Lm

Ching用咩集運

想問仲有咩店鋪係抵玩？

日本野可能等1月1 仲平

巴打請問 Apple野點寄香港？ 係唔係一定要集運？

各位巴打有好野，可唔可以用

backcountry用香港卡集運比人cut左單
google完又睇唔到有其他人都係話比人cut單

想買patagonia

打去問下先

有冇人試過moosejaw個new membership promo code入完冇反應

想買notebook有冇推介

Apple寄香港唔一定要集運
詳細喺153頁有巴絲share過

係唔係第一個既153 頁？ 但我搵唔到

想問有啲網block咗hk server，我可唔可以用vpn買再集運黎hk?

selfridge 剩係買左支香水，無野想買咁

+1 夾

我有興趣，tg?

記錯係之前個po唔好意思

佢話4/12 到

我用hsbc,渣打,恆生,BEa, DBS都唔得
用bns
billing個度試過
1.集運地址
2.自己真地址
3.集運地址+自己真名
都係唔得

我用hsbc卡比唔到
跟住用PayPal又得同一張卡

加密啦巴打，想其他人同你一齊搶貨呀

想買+1

Philips 9000 shaver 好唔好用 ？UK 好抵買

收皮啦屌你老母臭西

會員 命運在我手 #82546

入呢條link block柒佢就ok

網上review好似垃圾嚟
應該清貨尾
不過唔貴,真係想買隻試吓又無乜所謂

Da51-w 上年日森1萬yen

D red wing 冇平到

無加密
ipad 已經立即賣晒

垃圾黎
早幾年買咗用過兩次就無用

平到咁應該都冇好野 咁繼續用返隻xbox手制

A&F同Hollister係咪仲係唔送代運代址？

係咪集運？

用selfridge plus la, 真心抵

tumu係咪唔會平

tumi

TG?

tg: hongdonald

sor, 無禁不推。

買電視呢啲睇下可唔可以支持黃店，例如

當然Bf平好多另計

你條撚屌夠推文啦

Sorry 手太快按錯咗之前一路都不推架大佬俾次機會

vans 不了

因為唔係好熟呢隻牌子

Oh

想買fire tv 4k stick

做運動既GARMIN啦

有冇皮鞋咖啡機好介紹

見佢好似要成日人手更新好似好煩
仲可以用到其他Android app既

有冇人想係Selfridges一齊買野
冇運費手續費淨係想刷信用卡迎新

追下post先啦

lm

之前有啲review話有陣味
官方都承認左有機會有

有冇mechanical keyboard 推薦？

係咪要用vpn先入到US個網
禁極都係彈hk出泥

有阿 諗住入手Platinum+ Styler

依家用念力既啦仲用keyboard

咁點解你要去其他國家入貨

如果去amazon 買張prepaid card 唔知得唔得

個post快太快。。我一直追都搵唔到

入左50蚊GIFT CARD都係再用PROMO CODE都係無果10蚊回返既...想問有無介紹返?

[美國感恩節]感謝美國節Black Friday (4)(請用不推文回覆)